如果今次建制大勝, 我係建制都會考慮DQ埋投降派熱狗蟲泰

雖然成隻狗咁乖乖投降
但始終唔撚係嫡系, 養唔熟
反而由蟲泰投降保議席果刻起, 佢既民望已經跌至0
佢比人DQ, 除左藍屍之外, D仇人全部都會開香檳慶祝
對建制派印象只會有升冇跌
DQ後補選羸左既話,
帳面少一個反對派, 多左一個建制派
一石N鳥, 百利而冇一害, 點解唔做?

飯民先最唔想蟲泰死
蟲泰係飯民雷動保送入去玩投降玩焦土架